連登是日5毛風向

今日風向係繼續將香港示威同美國示威劃上關係，一係講要係Twitter 講香港示威和平過美國示威，一係要將所有racism 同blacklivesmatter 掛上關係
乖啦，呢單野由racism 變左左派右派政治角力，冇必要既我地直情要避開佢，要提comment就用自己名義comment，唔好拉香港示威落水
明明早幾日個Po 話唔好叉隻腳去勁多正評，今日5毛又上水，打國際線手足請保持思考

同意

推

跟本今次爆得咁勁係幫另一單鎗殺黑人Arbery計堆數,racial hatred
我地去twitter最多都係支持反警暴